(實際行動)可以點聲援萬寧個呀婆?

鳩嗚團?

咁係程序上缺的確有錯

去間鋪圍9個security ?
另加去果間鋪 window shopping

做埋d on9野，累鳩埋阿婆
冇做錯都俾你地搞到身有屎咁